夏天唔岩著綿質tee , 有無快乾排汗tee 好介紹

見過有普通tee design 的快乾tee ,無咁運動look, 有無人知邊度有得賣？

上年搵代購買咗幾件
勁好著
但而家冇再出新款

1 波衫
2 polo恤
3 見過一種摸落去好滑似眼鏡布嘅衫，但唔記得邊間

正喎巴打 邊度有代購？

我之前搵開一間日本代購喺信和
而家搬咗去現時點
Facebook 都有啲小本經營代購
收費可能更平
詳情要自己問

3. u記airism?

我買左件nb 好似眼鏡布的衫 藍色幾滑 , 又乾爽

U記有款polo幾好

baleno 都有啦，99蚊眼鏡布個隻

自己買咪得

polo咪仲衰

有無孔？